頭先係九龍塘閘入面唔見左個灰色銀包既巴打入一入黎

我已經交左比職員，你快d去拎番